黎智英成首名被控勾結外國勢力人士，該罪3項情況可交內地審判

【Now新聞台】壹傳媒集團創辦人黎智英，被加控一項勾結外國或境外勢力危害國家安全罪，明日提堂。

黎智英與兩名壹傳媒高層早前各被控一項詐騙罪，目前正還柙候審。他最新被加控一項違反國安法第29條勾結外國或境外勢力危害國家安全罪，請求外國或境外機構對香港特別行政區或中華人民共和國，進行制裁、封鎖或採取其他敵對行動。

消息指，控罪與黎智英在Twitter和接受訪問等等，叫人制裁香港有關。

諗番佢之前仲留係香港真係好癲

想走 去美國
唔比佢走

如果真係送左中美國會唔會真係撐佢

肥老黎用自己最後既光環黎幫香港真係好值得尊重

Salute

佢攞唔到保釋之後先咁講啫

點撐？

派SEAL出動？

除左真開波其實冇人救到香港

斬首

根本黎，周，黃
佢地搞開國際線上哂新聞，有知名度
呢啲一定走唔甩點都係拎佢地嚟製造恐慌

睇下邊個做啦

以色列試過啦

一收到風岀國安法即刻申請岀國，走唔到咋

講撚到捨生取義咁

唯一一個有機會走而唔走嘅係佢口中嘅港獨鬼，武漢琦西瓜琦

送中條例唔過都可以送中審

呢個就係肥佬黎種吓既因

依家佢受返個果

捉返大陸打靶

係
佢有英藉,講過自己點都會會留守香港。

可能真係會係監獄渡過餘生

佢係申請唔到保釋之後,

先至話留守香港

你講返佢拍d yt 片啦
一早講過 果d片係未坐已經拍既